甴甲平講得好有道理：香港人要敢於鬥爭，勇於鬥爭，絕不能對敵人家人仁慈

聽甴主席一席話，勝過早上痾一次暢順屎